当NAT将他延长到2.45亿美元长达七年时，我理解并同意了。MLB球队比锦标赛更容易买到希望|托马斯M.博斯韦尔| 2021年2月12日|华盛顿邮报
作为一个讲故事的人，杨说他被那些“看不见”的人所吸引，并扩展了《隔阂》中生命的概念，将角色也包括在内。对史蒂文·杨来说，拍摄一部关于中西部移民的电影并不是一种政治声明。这是一次“人道主义演习”。|索尼娅·拉奥| 2021年2月12日|华盛顿邮报
另一个女儿克里斯蒂娜·法默（Christina Farmer）回忆说，有一天早上，她收到一条短信，让她相信，她的父亲正在延长他在印第安纳州农村的旅行。印第安纳州的一名男子打猎后再也没有回来。奇怪的文字和表情使警方找到了他的儿子|凯蒂·谢泼德| 2021年2月12日|华盛顿邮报
今晚可能会有一段时间，小雪会延伸到环城公路内部。预计今晚将下雪，主要在华盛顿特区南部，周六可能结冰之前|杰森·萨莫诺，韦斯·容克| 2021年2月11日|华盛顿邮报|
当我们把领先优势降低到6分、7分、8分时，他们把领先优势扩大了三次。奇才队的防守再次让他们在主场输给猛龙队的比赛中失望|艾娃·华莱士| 2021年2月11日|华盛顿邮报|
在某个时刻，节目制作人马克·伯内特做出了恶魔般的决定，将节目延长到120分钟。唐纳德·特朗普因没有给比尔·科斯比（Bill Cosby）|杰克·霍姆斯（Jack Holmes）|每日野兽（Daily Beast）视频| 2015年1月5日|每日野兽（Daily Beast））打电话而解雇了一名女性
我们谨向QZ8501船上人员的家人和朋友表示诚挚的慰问。2014年12月30日，亚航失事飞机残骸、尸体被发现| Lennox Samuels | DAILY BEAST
为了延长他们在美国的合法居留期，他们必须获得其他签证。伊斯兰国、博科圣地和贩运人口在21世纪恐怖主义中日益重要的作用|路易斯I.雪莱| 2014年12月26日|每日野兽
但他们是否愿意对在Netflix之外播放的系列剧表示欢迎？15愤怒的金球奖电视冷落和惊喜：艾米·波勒，《广告狂人》及更多|凯文·法伦| 2014年12月11日|每日野兽
瓦莱丽不会去任何地方，她的工作将延伸到她培养和启发的那些人身上。《我知道的瓦莱丽·贾勒特：她是如何拯救奥巴马竞选班子的，为什么她是不可或缺的》|约书亚·杜布瓦| 2014年11月18日|每日野兽报
这种扩大规则的冲动在孩子的许多小仪式上表现得更为明显。儿童的方式|詹姆斯·萨利
我想这条路不会延伸很多英里而不遇到障碍。欧洲概览|霍勒斯·格里利
孩子们不仅因此扩展了我们命令的范围，而且表现出为自己制定规则的倾向。儿童的方式|詹姆斯·萨利
我怀疑现代社会是否有能力继续这样做；它当然负担不起将其广泛推广。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
这一点在里德和海顿庄园尤其明显，该庄园占地约200英亩。石棉|罗伯特·H·琼斯